# Chinese (China) translations for MediaDrop.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the MediaDrop.
#
# Translators:
# kdumporg <acheng@kdump.cn>, 2013
# acheng <busyhd@126.com>, 2011
# grantchen <grantchen.t@gmail.com>, 2011
# natedub <nathan@simplestation.com>, 2011
# Sean <sean@bravoflix.com>, 2011
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MediaCore Video Platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/mediadrop/mediadrop-"
"community/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-25 12:04+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-11 08:27+0000\n"
"Last-Translator: kdumporg <acheng@kdump.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (China) "
"(http://www.transifex.com/projects/p/mediadrop/language/zh_CN/)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: mediadrop/websetup.py:153
msgid ""
"Upload your media using the form below. We'll review it and get back to "
"you."
msgstr "使用下面的表格上传您的媒体。我们将审核一下然后再联系你。"

#: mediadrop/controllers/categories.py:67
#: mediadrop/templates/categories/more.html:19
#, python-format
msgid "Latest media in %s"
msgstr "%s中最新的媒体"

#: mediadrop/controllers/errors.py:55
msgid "We're sorry but we weren't able to process this request."
msgstr "很抱歉，我们无法处理此请求。"

#: mediadrop/controllers/login.py:39
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码无效。"

#: mediadrop/controllers/media.py:89 mediadrop/controllers/media.py:149
#: mediadrop/templates/media/index.html:18
msgid "Latest RSS"
msgstr "最新的RSS"

#: mediadrop/controllers/media.py:93
#, fuzzy
msgid "Featured RSS"
msgstr "精选"

#: mediadrop/controllers/media.py:144
msgid "Sitemap XML"
msgstr "网站地图XML"

#: mediadrop/controllers/media.py:145
msgid "Sitemap RSS"
msgstr "网站的RSS"

#: mediadrop/controllers/media.py:315
msgid "Your comment has been rejected."
msgstr "您的评论已被拒绝。"

#: mediadrop/controllers/media.py:337
msgid ""
"Thank you for your comment! We will post it just as soon as a moderator "
"approves it."
msgstr "感谢您发表评论！版主批准后我们将第一时间发布。"

#: mediadrop/controllers/admin/media.py:385
#, python-format
msgid "File \"%s\" does not exist."
msgstr "%s 文件不存在。"

#: mediadrop/controllers/admin/media.py:408
msgid "No action to perform."
msgstr "没有需要执行的操作。"

#: mediadrop/controllers/admin/media.py:558
#: mediadrop/controllers/admin/podcasts.py:206
msgid "Permission denied, cannot write file"
msgstr "权限不足，无法写入文件"

#: mediadrop/controllers/admin/media.py:560
#, python-format
msgid "Unsupported image type: %s"
msgstr "不支持的图像类型: %s"

#: mediadrop/controllers/admin/media.py:563
#: mediadrop/controllers/admin/podcasts.py:211
msgid "Interlaced PNGs are not supported."
msgstr "不支持隔行扫描的PNG格式"

#: mediadrop/controllers/admin/podcasts.py:91
msgid "Save the podcast to get your feed URL"
msgstr "保存后可获得博客feed URL"

#: mediadrop/controllers/admin/podcasts.py:208
#, python-format
msgid "Unsupport image type: %s"
msgstr "不支持的图像类型: %s"

#: mediadrop/forms/__init__.py:212
msgid "The portion of the email address before the @ is invalid"
msgstr "该电子邮件地址@之前的部分是无效的"

#: mediadrop/forms/__init__.py:213
msgid "The portion of this email address after the @ is invalid"
msgstr "该电子邮件地址@之后的部分是无效的"

#: mediadrop/forms/comments.py:15
msgid "Please enter your name!"
msgstr "请输入你的名字！"

#: mediadrop/forms/login.py:33 mediadrop/forms/admin/users.py:53
#: mediadrop/forms/admin/storage/ftp.py:28
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: mediadrop/forms/login.py:36 mediadrop/forms/admin/users.py:54
#: mediadrop/forms/admin/storage/ftp.py:29
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: mediadrop/forms/login.py:38 mediadrop/templates/master.html:77
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: mediadrop/forms/uploader.py:17
msgid "At least give it a short description..."
msgstr "至少给它一个简短的描述..."

#: mediadrop/forms/uploader.py:21
msgid "You've gotta have a name!"
msgstr "必须输入一个名字！"

#: mediadrop/forms/uploader.py:25
msgid "You've gotta have a title!"
msgstr "必须有一个标题！"

#: mediadrop/forms/uploader.py:43
msgid "Your Name:"
msgstr "您的姓名："

#: mediadrop/forms/uploader.py:44
msgid "Your Email:"
msgstr "您的邮箱："

#: mediadrop/forms/uploader.py:44
msgid "(will never be published)"
msgstr "(将不会被对外公布)"

#: mediadrop/forms/uploader.py:45
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: mediadrop/forms/uploader.py:46
msgid "Description:"
msgstr "说明："

#: mediadrop/forms/uploader.py:47
msgid "Add a YouTube, Vimeo or Amazon S3 link:"
msgstr "添加一个YouTube，Vimeo或Amazon S3链接："

#: mediadrop/forms/uploader.py:48
msgid "Oops! You forgot to enter a file."
msgstr "哎呀！你忘了输入文件。"

#: mediadrop/forms/uploader.py:48
msgid "OR:"
msgstr "或："

#: mediadrop/forms/uploader.py:49
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: mediadrop/forms/admin/__init__.py:19
msgid "SEARCH..."
msgstr "搜索..."

#: mediadrop/forms/admin/__init__.py:40
msgid "You forgot to select an image!"
msgstr "你忘了选择一个图片！"

#: mediadrop/forms/admin/categories.py:38 mediadrop/forms/admin/tags.py:39
#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:62
#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:48
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:120
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:59
#: mediadrop/templates/comments/_list.html:67
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: mediadrop/forms/admin/categories.py:39 mediadrop/forms/admin/media.py:148
#: mediadrop/forms/admin/podcasts.py:103 mediadrop/forms/admin/tags.py:40
#: mediadrop/templates/comments/_list.html:28
msgid "Permalink"
msgstr "简洁链接"

#: mediadrop/forms/admin/categories.py:40
msgid "Parent Category"
msgstr "上级分类"

#: mediadrop/forms/admin/categories.py:41 mediadrop/forms/admin/comments.py:25
#: mediadrop/forms/admin/tags.py:41
#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:41
#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:91
#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:38
#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:51
#: mediadrop/templates/admin/groups/edit.html:28
#: mediadrop/templates/admin/groups/index.html:31
#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:80
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:36
#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:28
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:54
#: mediadrop/templates/admin/settings/appearance.html:29
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:76
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:38
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:85
#: mediadrop/templates/admin/users/edit.html:28
#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:28
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: mediadrop/forms/admin/categories.py:42 mediadrop/forms/admin/comments.py:24
#: mediadrop/forms/admin/groups.py:47 mediadrop/forms/admin/media.py:160
#: mediadrop/forms/admin/players.py:45 mediadrop/forms/admin/podcasts.py:119
#: mediadrop/forms/admin/settings.py:93 mediadrop/forms/admin/settings.py:115
#: mediadrop/forms/admin/settings.py:149 mediadrop/forms/admin/settings.py:164
#: mediadrop/forms/admin/settings.py:203 mediadrop/forms/admin/settings.py:237
#: mediadrop/forms/admin/settings.py:271 mediadrop/forms/admin/settings.py:444
#: mediadrop/forms/admin/settings.py:469 mediadrop/forms/admin/tags.py:42
#: mediadrop/forms/admin/users.py:58
#: mediadrop/forms/admin/storage/__init__.py:36
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: mediadrop/forms/admin/categories.py:60 mediadrop/forms/admin/groups.py:48
#: mediadrop/forms/admin/media.py:161 mediadrop/forms/admin/podcasts.py:120
#: mediadrop/forms/admin/tags.py:56 mediadrop/forms/admin/users.py:59
#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:40
#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:92
#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:37
#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:50
#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:89
#: mediadrop/templates/admin/groups/edit.html:27
#: mediadrop/templates/admin/groups/index.html:30
#: mediadrop/templates/admin/groups/index.html:59
#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:79
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:35
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:86
#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:27
#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:78
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:53
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:75
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:145
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:37
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:86
#: mediadrop/templates/admin/users/edit.html:27
#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:27
#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:61
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: mediadrop/forms/admin/comments.py:23
#: mediadrop/templates/admin/helpers.html:67
#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:24
#: mediadrop/templates/comments/_list.html:86
#: mediadrop/templates/media/explore.html:75
#: mediadrop/templates/media/view.html:67
msgid "Comment"
msgid_plural "Comments"
msgstr[0] ""
"评论\n"
"\n"
"\n"
"评论"

#: mediadrop/forms/admin/groups.py:28
msgid "Group name already exists"
msgstr "组名称已存在"

#: mediadrop/forms/admin/groups.py:41 mediadrop/forms/admin/players.py:35
#: mediadrop/forms/admin/users.py:42
#: mediadrop/forms/admin/storage/__init__.py:26
#: mediadrop/templates/admin/groups/index.html:47
#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:45
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: mediadrop/forms/admin/groups.py:42
msgid "Groupname"
msgstr "组名称"

#: mediadrop/forms/admin/groups.py:43
msgid "Group Permissions"
msgstr "组权限"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:33
msgid "Bad duration formatting, use Hour:Min:Sec"
msgstr "时间格式错误，使用小时：分：秒"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:61
msgid "Value must be in the format wxh; e.g. 200x300"
msgstr "必须使用格式宽x高，如200x300"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:67
msgid "Width must be a valid integer"
msgstr "宽度必须是一个有效的整数"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:71
msgid "Height must be a valid integer"
msgstr "高度必须是一个有效的整数"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:110
msgid "Select an encoded video or audio file on your computer"
msgstr "选择您的计算机上编码过的视频或音频文件"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:110 mediadrop/templates/master.html:91
#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:78
#: mediadrop/templates/admin/settings/upload.html:16
#: mediadrop/templates/admin/settings/upload.html:22
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:111
msgid "Add URL"
msgstr "添加网址"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:112
msgid "YouTube, Vimeo, Amazon S3 or any other link"
msgstr "YouTube，Vimeo，Amazon S3 或任何其他链接"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:133
msgid "Delete file"
msgstr "删除文件"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:147
msgid "Include in the Podcast"
msgstr "加入到播客"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:147
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:149 mediadrop/forms/admin/podcasts.py:104
#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:26
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:150 mediadrop/forms/admin/podcasts.py:106
msgid "Author Name"
msgstr "作者名称"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:151 mediadrop/forms/admin/podcasts.py:107
msgid "Author Email"
msgstr "作者的电子邮件"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:152 mediadrop/forms/admin/podcasts.py:108
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:153 mediadrop/templates/master.html:89
#: mediadrop/templates/admin/categories/edit.html:16
#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:17
#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:51
#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:51
#: mediadrop/templates/categories/index.html:18
#: mediadrop/templates/categories/layout.html:22
#: mediadrop/templates/categories/more.html:17
#: mediadrop/templates/media/explore.html:33
#: mediadrop/templates/media/view.html:120
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:154
#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:28
#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:75
#: mediadrop/templates/admin/tags/edit.html:16
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:17
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:48
#: mediadrop/templates/media/tags.html:16
#: mediadrop/templates/media/view.html:127
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:154
msgid "e.g.: puppies, great dane, adorable"
msgstr "例如：小狗，大丹犬，可爱"

#: mediadrop/forms/admin/media.py:156
msgid "Administrative Notes"
msgstr "注脚"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:31
#: mediadrop/forms/admin/storage/__init__.py:22
msgid "General Options:"
msgstr "一般选项："

#: mediadrop/forms/admin/players.py:86
msgid "Yes, use the Flash Player when the device supports it."
msgstr "是的，当设备支持时使用Flash播放器"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:87
msgid "No, use the HTML5 Player when the device supports it."
msgstr "不，当设备支持时使用HTML5播放器"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:90
msgid "Prefer the Flash Player when possible"
msgstr "可能时Flash播放器优先"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:109
msgid "Script Tag"
msgstr "脚本标记"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:110
msgid "The unique script tag given for your site."
msgstr "用于您的网站的唯一的脚本标记。"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:129
msgid "Player Options:"
msgstr "播放器选项："

#: mediadrop/forms/admin/players.py:133
msgid "Use the deprecated AS2 player."
msgstr "使用淘汰的AS2播放器"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:134
msgid "Use the AS3/HTML5 player."
msgstr "使用AS3/HTML5播放器"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:137
msgid "YouTube player version"
msgstr "YouTube播放器版本"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:142
msgid "Show video annotations by default."
msgstr "默认显示视频注释"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:143
msgid "Hide video annotations by default."
msgstr "默认隐藏视频注释"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:146
msgid "Video annotations"
msgstr "视频注释"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:149
msgid "Disable the player keyboard controls."
msgstr "禁用播放器键盘控制。"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:150
msgid "Not supported by HTML5 player."
msgstr "HTML5播放器不支持"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:151
msgid "Autoplay the video when the player loads."
msgstr "播放器加载时自动播放视频"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:152
msgid "Do not show YouTube logo in the player controls"
msgstr "播放器按钮中不显示YouTube标识"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:153
msgid "Not supported by AS2 player."
msgstr "AS2播放器不支持。"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:154
msgid "Display fullscreen button."
msgstr "显示全屏按钮。"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:155
msgid "Enable high-def quality by default."
msgstr "默认启用高清。"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:156
msgid ""
"Applies only for the AS2 player, the AS3 player will choose the most "
"appropriate version of the video version (e.g. considering the user's "
"bandwidth)"
msgstr "只适用于AS2播放器。AS3播放器会选择视频的最适合版本（如根据用户的带宽）"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:157
msgid "Display related videos after playback of the initial video ends."
msgstr "视频结束后显示相关视频"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:158
msgid ""
"Show the search box when the video is minimized. The related videos "
"option must be enabled for this to work."
msgstr "当视频最小化时显示搜索表单。要使用此功能，必须先启用相关视频选项。"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:159
msgid "AS2 player only"
msgstr "只用于AS2播放器"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:160
msgid ""
"Display information like the video title and uploader before the video "
"starts playing."
msgstr "视频开始播放前显示标题和上传者等信息"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:161
msgid "Enable window-less mode (wmode)"
msgstr "启用无窗口模式(wmode)"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:162
msgid ""
"wmode allows HTML/CSS elements to be placed over the actual Flash video "
"but requires more CPU power."
msgstr "wmode允许HTML/CSS元素置于实际的Flash视频之上但会消耗更多CPU资源。"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:165
msgid "Always show player controls."
msgstr "总是显示播放器按钮"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:166
msgid "Autohide all player controls after a video starts playing."
msgstr "视频开始播放后自动隐藏播放器按钮"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:167
msgid "Autohide only the progress bar after a video starts playing."
msgstr "视频开始播放后只自动隐藏进度条"

#: mediadrop/forms/admin/players.py:170
msgid "Player control hiding"
msgstr "隐藏播放器控件"

#: mediadrop/forms/admin/podcasts.py:29
msgid "Parental Advisory"
msgstr "家长建议"

#: mediadrop/forms/admin/podcasts.py:30
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/_podcast-table.html:46
msgid "Clean"
msgstr "清理"

#: mediadrop/forms/admin/podcasts.py:105
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: mediadrop/forms/admin/podcasts.py:109
msgid "Podcast Details:"
msgstr "播客内容："

#: mediadrop/forms/admin/podcasts.py:110
msgid "Explicit?"
msgstr "内容是否不适合未成年人？"

#: mediadrop/forms/admin/podcasts.py:111
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: mediadrop/forms/admin/podcasts.py:112
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: mediadrop/forms/admin/podcasts.py:114
msgid "Advanced Options:"
msgstr "高级选项："

#: mediadrop/forms/admin/podcasts.py:115
msgid "Your Feed URL"
msgstr "您的Feed网址"

#: mediadrop/forms/admin/podcasts.py:116
msgid "iTunes URL"
msgstr "iTunes的网址"

#: mediadrop/forms/admin/podcasts.py:117
msgid "Feedburner URL"
msgstr "Feedburner的网址"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:25
msgid "Built-in comments"
msgstr "自带评论"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:26
msgid "Facebook comments (requires a Facebook application ID)"
msgstr "Facebook评论(需要Facebook应用ID)"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:27
msgid "Disable comments"
msgstr "禁用评论"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:32
msgid "Prepend"
msgstr "前置"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:33
msgid "Append"
msgstr "附加"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:36
msgid "Plain <textarea> fields (0kB)"
msgstr "纯文本<textarea>标签 (0kB)"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:37
msgid "Enable TinyMCE for <textarea> fields accepting XHTML (281kB)"
msgstr "对接受XHTML的<textarea>启用TinyMCE (281kB)"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:41
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:42
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:43
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:44
msgid "Tan"
msgstr "黄褐色"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:45
msgid "White"
msgstr "白色"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:46
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:47
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:73
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:73
msgid "No"
msgstr "无"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:87
msgid "Email Notifications:"
msgstr "电子邮件通知："

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:88
msgid "Media Uploaded"
msgstr "已上传媒体"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:89
msgid "Comment Posted"
msgstr "已发表评论"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:90
msgid "Support Requested"
msgstr "支持请求"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:91
msgid "Send Emails From"
msgstr "发送邮件地址"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:109
msgid "Popularity Algorithm Variables:"
msgstr "流行度算法变量:"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:111
msgid "Decay Exponent"
msgstr "衰减指数"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:112
msgid "Decay Lifetime"
msgstr "衰减时间"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:145
msgid "Max. allowed upload file size in megabytes"
msgstr "最大允许上传文件大小（MB）"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:146
msgid "Legal Wording:"
msgstr "法律措辞："

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:147
msgid "User Uploads"
msgstr "用户上传"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:161
msgid "Google Analytics Details:"
msgstr "谷歌分析代码："

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:162
msgid "Tracking Code"
msgstr "跟踪代码"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:182
msgid "Site Maps"
msgstr "网站地图"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:186
msgid "RSS Feeds"
msgstr "关于RSS"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:193
msgid "RSS Feed Defaults:"
msgstr "RSS Feed默认值:"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:196
msgid "number of items"
msgstr "条目数量"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:197
msgid ""
"The number of items in the feed can be overriden per request if you add "
"\"?limit=X\" to the feed URL. If the \"limit\" parameter is absent, the "
"default above is used."
msgstr "通过在feed链接中添加\"?limit=X\"，条目数量可在每个请求中更改。如果这个limit参数不存在，则使用上面的默认值。"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:215
msgid "General Settings:"
msgstr "常规设置："

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:217
msgid "Site Name"
msgstr "网站名称"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:219
msgid "Display Site Name"
msgstr "显示站点名称"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:223
msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:227
msgid "Featured Category"
msgstr "精选类别"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:232
msgid "Rich Text Editing"
msgstr "富文本编辑"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:250
msgid "Comment Engine"
msgstr "评论引擎"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:254
msgid "Built-in Comments:"
msgstr "自带评论:"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:257
msgid "Moderation"
msgstr "审核"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:258
msgid "Require comments to be approved by an admin"
msgstr "评论必须由管理员批准"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:261
msgid "Akismet Key"
msgstr "Akismet密钥"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:262
msgid "Akismet URL"
msgstr "Akismet网址"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:263
msgid "Filtered Words"
msgstr "禁用词"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:265
msgid "Enter words to be filtered separated by a comma."
msgstr "输入需要进行过滤的短语，用（英文）逗号分隔。"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:267
msgid "Facebook Comments:"
msgstr "Facebook评论:"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:268
msgid "Application ID"
msgstr "应用ID"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:269
msgid "See: https://developers.facebook.com/apps"
msgstr "参考：https://developers.facebook.com/apps"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:283
msgid "Require a key to access the API"
msgstr "需要API访问密钥"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:284
msgid "API Key:"
msgstr "API密钥"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:285
msgid "Access Key"
msgstr "访问密钥"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:287
msgid "API Settings:"
msgstr "API设置："

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:288
msgid "Max media results"
msgstr "最大的媒体结果"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:289
msgid "Max tree depth"
msgstr "最大目录树的深度"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:303
#: mediadrop/templates/admin/settings/general.html:17
#: mediadrop/templates/admin/settings/general.html:23
#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:39
msgid "General"
msgstr "一般"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:306
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:308
msgid "Upload Logo"
msgstr "上传徽标"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:313
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:315
msgid "Upload Background"
msgstr "上传背景"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:321
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:324
msgid "Link color"
msgstr "链接颜色"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:327
msgid "Visited Link color"
msgstr "访问链接的颜色"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:331
msgid "Text color"
msgstr "文字颜色"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:333
msgid "Heading color"
msgstr "标题颜色"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:336
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:340
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:345
msgid "Enable Cooliris on the Explore Page"
msgstr "探索页面上启用Cooliris"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:346
msgid ""
"Cooliris support is deprecated and will be removed in the next major "
"version of MediaDrop unless someone is interested in maintaining it."
msgstr "Cooliris支持已废止并在下个MediaDrop社区版中删除，除非有人愿意继续维护它。"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:352
msgid "Display login link for all users"
msgstr "为所有用户显示登录链接"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:355
msgid "Enable Featured Items on the Explore Page"
msgstr "探索页面上启用精选的项目"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:359
msgid "Enable Podcast Tab"
msgstr "启用播客标签"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:363
msgid "Enable User Uploads"
msgstr "允许用户上传"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:367
msgid "Enable widescreen media player by default"
msgstr "默认启用宽屏媒体播放器"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:371
msgid "Display Logo"
msgstr "显示徽标"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:375
msgid "Display Background Image"
msgstr "显示背景图片"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:379
msgid "Display MediaDrop Footer"
msgstr "显示MediaDrop页脚"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:383
msgid "Display MediaDrop Credits in Footer"
msgstr "在页脚显示MediaDrop"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:389
msgid "Player Menu Options"
msgstr "播放器菜单选项"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:394
msgid "Enable Download button on player menu bar."
msgstr "在播放器菜单上启用下载按钮"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:398
msgid "Enable Share button on player menu bar."
msgstr "在播放器菜单上启用分享按钮"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:402
msgid "Enable Embed button on player menu bar."
msgstr "在播放器菜单上显示嵌入按钮"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:406
msgid "Enable Widescreen toggle button on player menu bar."
msgstr "在播放器菜单上启用切换宽屏按钮"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:410
msgid "Enable Popout button on player menu bar."
msgstr "在播放器菜单上启用弹出按钮"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:414
msgid "Enable Like button on player menu bar."
msgstr "在播放器菜单上启用喜欢按钮"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:418
msgid "Enable Dislike button on player menu bar."
msgstr "在播放器菜单上启用不喜欢按钮"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:423
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:427
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:430
msgid "Custom Header HTML"
msgstr "自定义页眉的HTML"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:433
msgid "Custom Footer HTML"
msgstr "自定义页脚的HTML"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:436
msgid "Custom <head> Tags"
msgstr "自定义<head>标签"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:437
msgid ""
"These HTML tags are inserted into the HTML <head> section. Bad input can "
"cause ugly rendering of your site. You can always restore your page by "
"the box above."
msgstr "这些HTML标签将会被插入到HTML的<head>部分。如果标签有问题的话会导致页面显示错乱。上面的勾选框可以将页面恢复至默认状态。"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:445
#: mediadrop/templates/admin/settings/appearance.html:28
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:462
msgid "Banner HTML"
msgstr "横幅的HTML"

#: mediadrop/forms/admin/settings.py:465
msgid "Sidebar HTML"
msgstr "边栏HTML"

#: mediadrop/forms/admin/users.py:28
msgid "User name already exists"
msgstr "用户名已存在"

#: mediadrop/forms/admin/users.py:43
msgid "Email Address"
msgstr "电邮地址"

#: mediadrop/forms/admin/users.py:44
msgid "Login Details:"
msgstr "登录详细信息："

#: mediadrop/forms/admin/users.py:48
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: mediadrop/forms/admin/users.py:51 mediadrop/templates/admin/master.html:61
#: mediadrop/templates/admin/groups/index.html:17
#: mediadrop/templates/admin/groups/index.html:41
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: mediadrop/forms/admin/users.py:55
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: mediadrop/forms/admin/storage/ftp.py:25
msgid "FTP Server Details:"
msgstr "FTP服务器详细信息："

#: mediadrop/forms/admin/storage/ftp.py:27
msgid "Server Hostname"
msgstr "服务器主机名"

#: mediadrop/forms/admin/storage/ftp.py:30
msgid "Subdirectory on server to upload to"
msgstr "服务器上的子目录名称"

#: mediadrop/forms/admin/storage/ftp.py:31
msgid ""
"How many times should MediaDrop try to verify the FTP upload before "
"declaring it a failure?"
msgstr "FTP上传失败检验次数"

#: mediadrop/forms/admin/storage/ftp.py:32
msgid "HTTP URL to access remotely stored files"
msgstr "远程存储文件的URL"

#: mediadrop/forms/admin/storage/ftp.py:33
msgid "RTMP Server URL to stream remotely stored files (Optional)"
msgstr "远程存储文件的RMTP URL (可选)"

#: mediadrop/forms/admin/storage/localfiles.py:19
msgid "Options specific to Local File Storage:"
msgstr "本地文件存储选项："

#: mediadrop/forms/admin/storage/localfiles.py:22
msgid "Path to store files under"
msgstr "文件存储路径"

#: mediadrop/forms/admin/storage/localfiles.py:23
msgid "Defaults to the \"data_dir\" from your INI file."
msgstr "默认值为你的INI文件中的“data_dir”。"

#: mediadrop/forms/admin/storage/localfiles.py:26
msgid "RTMP Server URL"
msgstr "RTMP服务器网址"

#: mediadrop/forms/admin/storage/localfiles.py:27
msgid ""
"Files must be accessible under the same name as they are stored with "
"locally."
msgstr "本地存储文件必须使用相同名访问。"

#: mediadrop/forms/admin/storage/remoteurls.py:24
msgid "Add another URL"
msgstr "添加其他网址"

#: mediadrop/forms/admin/storage/remoteurls.py:53
msgid "RTMP server URLs must begin with rtmp://"
msgstr "RTMP的服务器网址写rtmp://"

#: mediadrop/forms/admin/storage/remoteurls.py:61
msgid "RTMP Servers:"
msgstr "RTMP服务器："

#: mediadrop/lib/email.py:108
#, python-format
msgid "New %(type)s: %(title)s"
msgstr "新的 %(type)s: %(title)s"

#: mediadrop/lib/email.py:109
#, python-format
msgid ""
"A new %(type)s file has been uploaded!\n"
"\n"
"Title: %(title)s\n"
"\n"
"Author: %(author_name)s (%(author_email)s)\n"
"\n"
"Admin URL: %(edit_url)s\n"
"\n"
"Description: %(clean_description)s\n"
msgstr ""
"一个新的 %(type)s 的文件已上传！\n"
"\n"
"标题：%(title)s \n"
"\n"
"作者：%(author_name)s (%(author_email)s)\n"
"\n"
"管理网址：%(edit_url)s\n"
"\n"
"说明：%(clean_description)s\n"

#: mediadrop/lib/email.py:144
#, python-format
msgid "New Comment: %(comment_subject)s"
msgstr "新评论：%(comment_subject)s"

#: mediadrop/lib/email.py:145
#, python-format
msgid ""
"A new comment has been posted!\n"
"\n"
"Author: %(author_name)s\n"
"Post: %(post_url)s\n"
"\n"
"Body: %(comment_body)s\n"
msgstr ""
"一个新的评论已发布！\n"
"\n"
"作者：%(author_name)s\n"
"\n"
"链接：%(post_url)s\n"
"\n"
"内容：%(comment_body)s\n"

#: mediadrop/lib/email.py:184
#, python-format
msgid "New Support Request: %(email)s"
msgstr "新的支持请求：%(email)s"

#: mediadrop/lib/email.py:185
#, python-format
msgid ""
"A user has asked for support\n"
"\n"
"Email: %(email)s\n"
"\n"
"URL: %(url)s\n"
"\n"
"Description: %(description)s\n"
"\n"
"GET_VARS:\n"
"%(get_vars)s\n"
"\n"
"\n"
"POST_VARS:\n"
"%(post_vars)s\n"
msgstr ""
"用户要求提供支持 \n"
"\n"
"电子邮件：%(email)s\n"
"\n"
"网址：%(url)s\n"
"\n"
"说明：%(description)s\n"
"\n"
"GET_VARS： \n"
"%(get_vars)s\n"
"\n"
"\n"
"POST_VARS： \n"
"%(post_vars)s\n"

#: mediadrop/lib/filetypes.py:27
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: mediadrop/lib/filetypes.py:28
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: mediadrop/lib/filetypes.py:29
msgid "Audio Description"
msgstr "音频描述"

#: mediadrop/lib/filetypes.py:30
msgid "Captions"
msgstr "标题"

#: mediadrop/lib/helpers.py:385
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: mediadrop/lib/players.py:285
msgid "Flowplayer"
msgstr "Flowplayer播放器"

#: mediadrop/lib/players.py:416 mediadrop/lib/storage/vimeo.py:27
msgid "Vimeo"
msgstr "vimeo"

#: mediadrop/lib/players.py:452 mediadrop/lib/storage/dailymotion.py:28
msgid "Daily Motion"
msgstr "Daily Motion"

#: mediadrop/lib/players.py:499 mediadrop/lib/storage/youtube.py:28
msgid "YouTube"
msgstr "youtube"

#: mediadrop/lib/players.py:577 mediadrop/lib/storage/googlevideo.py:26
msgid "Google Video"
msgstr "Google Video"

#: mediadrop/lib/players.py:599 mediadrop/lib/storage/bliptv.py:26
msgid "BlipTV"
msgstr "BlipTV"

#: mediadrop/lib/players.py:686
msgid "Plain HTML5 Player"
msgstr "HTML5播放器"

#: mediadrop/lib/players.py:701
msgid "HTML5 + Flowplayer Fallback"
msgstr "HTML5+Flowplayer（备用）"

#: mediadrop/lib/players.py:758
msgid "JWPlayer"
msgstr "JWPlayer播放器"

#: mediadrop/lib/players.py:904
msgid "Sublime Video Player"
msgstr "Sublime播放器"

#: mediadrop/lib/players.py:954
msgid "iTunes Player"
msgstr "iTunes播放器"

#: mediadrop/lib/storage/api.py:352
msgid "Unusable file or URL provided."
msgstr "文件或网址无法使用"

#: mediadrop/lib/storage/bliptv.py:61
msgid "Invalid BlipTV URL. This video does not exist."
msgstr "无效的BlipTV链接。视频不存在。"

#: mediadrop/lib/storage/dailymotion.py:62
msgid "This DailyMotion video does not allow embedding."
msgstr "此DailyMotion视频不允许嵌入。"

#: mediadrop/lib/storage/ftp.py:43
msgid "FTP Storage"
msgstr "FTP存储"

#: mediadrop/lib/storage/ftp.py:98
#, python-format
msgid "Could not upload the file from your FTP server: %s"
msgstr "无法从FTP服务器上传文件：%s"

#: mediadrop/lib/storage/ftp.py:192
msgid "The file transferred to your FTP server is corrupted. Please try again."
msgstr "上传到FTP服务器的文件已损坏。请再试一次。"

#: mediadrop/lib/storage/ftp.py:197
#, python-format
msgid "Could not download the file from your FTP server: %s"
msgstr "无法从FTP服务器下载文件：%s"

#: mediadrop/lib/storage/localfiles.py:26
msgid "Local File Storage"
msgstr "本地文件存储"

#: mediadrop/lib/storage/remoteurls.py:28
msgid "Remote URLs"
msgstr "远程网址"

#: mediadrop/lib/storage/remoteurls.py:73
msgid ""
"This RTMP server has not been configured. Add it by going to Settings > "
"Storage Engines > Remote URLs."
msgstr "此RTMP服务器尚未配置。你可以通过 配置>存储引擎>远程URL来添加。"

#: mediadrop/lib/storage/youtube.py:62
msgid "This video is private and cannot be embedded."
msgstr "此视频为私有，无法嵌入。"

#: mediadrop/lib/storage/youtube.py:65
msgid "Invalid YouTube URL. This video does not exist."
msgstr "无效的YouTube链接。此视频不存在。"

#: mediadrop/lib/storage/youtube.py:66
#, python-format
msgid "YouTube Error: %s"
msgstr "YouTube错误：%s"

#: mediadrop/model/players.py:102
#, python-format
msgid "%s (broken)"
msgstr "%s (异常)"

#: mediadrop/templates/error.html:17
#, python-format
msgid "A %(code)s Error has Occurred"
msgstr "%(code)s错误发生"

#: mediadrop/templates/error.html:22
msgid "Whoopsadaisy!"
msgstr "哇！一个错误！"

#: mediadrop/templates/error.html:25
msgid "We can't find this page. The page may have been moved or removed."
msgstr "我们无法找到这个网页。该网页可能已被移动或删除。"

#: mediadrop/templates/error.html:26
msgid "If you typed the address in, check the spelling."
msgstr "检查地址的拼写。"

#: mediadrop/templates/error.html:31
msgid "You have a few options:"
msgstr "您有几种选择："

#: mediadrop/templates/error.html:33
msgid "Return to the [1:homepage]."
msgstr "返回[1:homepage]。"

#: mediadrop/templates/error.html:34
msgid "Return to the [1:media page]."
msgstr "返回 [1:media page]."

#: mediadrop/templates/error.html:35
msgid "Fill out an error report below."
msgstr "填写错误报告"

#: mediadrop/templates/error.html:41
msgid "Email: (so we can contact you if we find it!)"
msgstr "电子邮件：(我们可以联系你，如果我们找到它!)"

#: mediadrop/templates/error.html:45
msgid "What were you looking for when you got the error?"
msgstr "发生此错误时你在找什么？"

#: mediadrop/templates/error.html:49
msgid "Submit Error Report"
msgstr "提交错误报告"

#: mediadrop/templates/helpers.html:33
#: mediadrop/templates/media/explore.html:76
#: mediadrop/templates/media/view.html:64
#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:47
#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:49
msgid "Like"
msgid_plural "Likes"
msgstr[0] ""
"one:  喜欢\n"
"\n"
"other: 喜欢"

#: mediadrop/templates/helpers.html:34
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:22
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:97
#: mediadrop/templates/media/explore.html:77
#: mediadrop/templates/media/view.html:62
msgid "View"
msgid_plural "Views"
msgstr[0] ""
"one: 点击\n"
"\n"
"other: 点击"

#: mediadrop/templates/helpers.html:54
msgid "Page:"
msgstr "页："

#: mediadrop/templates/helpers.html:74
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: mediadrop/templates/helpers.html:76
#: mediadrop/templates/categories/index.html:26
#: mediadrop/templates/categories/more.html:24
#: mediadrop/templates/media/explore.html:32
#: mediadrop/templates/media/explore.html:100
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: mediadrop/templates/helpers.html:77
#: mediadrop/templates/categories/index.html:31
#: mediadrop/templates/categories/more.html:24
#: mediadrop/templates/media/explore.html:84
msgid "Most Popular"
msgstr "最受欢迎"

#: mediadrop/templates/helpers.html:78
#: mediadrop/templates/media/explore.html:31
#: mediadrop/templates/media/explore.html:68
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: mediadrop/templates/helpers.html:80
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: mediadrop/templates/helpers.html:80
msgid "of"
msgstr "于"

#: mediadrop/templates/helpers.html:86
#, python-format
msgid "The %(fieldName)s field accepts some HTML formatting: %(formattingList)s"
msgstr "%(fieldName)s 字段接受某些HTML格式：%(formattingList)s"

#: mediadrop/templates/layout.html:33
msgid "Feeds:"
msgstr "RSS:"

#: mediadrop/templates/layout.html:39
msgid "[1:MediaDrop] [2:video platform]"
msgstr "[1:MediaDrop] [2:视频平台]"

#: mediadrop/templates/login.html:16
msgid "Log in to"
msgstr "登录到"

#: mediadrop/templates/login.html:40
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: mediadrop/templates/master.html:70
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: mediadrop/templates/master.html:72 mediadrop/templates/admin/master.html:52
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: mediadrop/templates/master.html:86
msgid "Explore"
msgstr "浏览"

#: mediadrop/templates/master.html:87 mediadrop/templates/media/index.html:17
msgid "Media Library"
msgstr "媒体库"

#: mediadrop/templates/master.html:88 mediadrop/templates/admin/master.html:58
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/index.html:17
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/index.html:24
msgid "Podcasts"
msgstr "播客"

#: mediadrop/templates/master.html:94
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: mediadrop/templates/admin/helpers.html:59
msgid "Moderate comments"
msgstr "审核的评论"

#: mediadrop/templates/admin/helpers.html:61
msgid "Moderate"
msgstr "审核"

#: mediadrop/templates/admin/helpers.html:62
#: mediadrop/templates/admin/master.html:59
#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:20
#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:27
#: mediadrop/templates/admin/settings/comments.html:16
#: mediadrop/templates/admin/settings/comments.html:22
#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:54
#: mediadrop/templates/comments/_list.html:42
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: mediadrop/templates/admin/helpers.html:74
#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:50
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:117
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:88
msgid "Published"
msgstr "发布"

#: mediadrop/templates/admin/helpers.html:78
#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:47
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:108
msgid "Unreviewed"
msgstr "未经审核"

#: mediadrop/templates/admin/helpers.html:82
#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:39
msgid "Trash"
msgstr "垃圾箱"

#: mediadrop/templates/admin/index.html:17
#: mediadrop/templates/admin/master.html:50
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: mediadrop/templates/admin/index.html:47
msgid "Awaiting Review"
msgstr "等待审查队列"

#: mediadrop/templates/admin/index.html:52
msgid "Awaiting Encoding"
msgstr "等待编码队列"

#: mediadrop/templates/admin/index.html:57
msgid "Awaiting Publishing"
msgstr "等待出版队列"

#: mediadrop/templates/admin/index.html:64
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: mediadrop/templates/admin/index.html:66
#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:16
#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:161
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:77
msgid "Add New Media"
msgstr "添加新媒体"

#: mediadrop/templates/admin/index.html:73
msgid "Recently Published"
msgstr "新近出版"

#: mediadrop/templates/admin/master.html:26
#: mediadrop/templates/admin/master.html:47
#: mediadrop/templates/admin/master.html:68
msgid "MediaDrop"
msgstr "MediaDrop"

#: mediadrop/templates/admin/master.html:51
msgid "View Site"
msgstr "查看网站"

#: mediadrop/templates/admin/master.html:57
#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:63
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:18
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:60
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: mediadrop/templates/admin/master.html:60
#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:17
#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:38
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: mediadrop/templates/admin/master.html:62
#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:36
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: mediadrop/templates/admin/master.html:69
#, fuzzy
msgid "© 2009-2013 MediaDrop contributors"
msgstr "© 2009-2013 MediaCore Inc. 及 contributors"

#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:38
#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:36
#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:48
#: mediadrop/templates/admin/groups/edit.html:25
#: mediadrop/templates/admin/groups/index.html:29
#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:77
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:33
#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:25
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:51
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:74
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:35
#: mediadrop/templates/admin/users/edit.html:25
#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:26
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:39
#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:49
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:34
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:36
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete these %(num)s items?"
msgstr "你确定要删除这 %(num)s 的项目？"

#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:53
#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:78
msgid "Add Category"
msgstr "添加分类"

#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:54
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:51
msgid "Bulk Delete"
msgstr "批量删除"

#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:82
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:86
msgid "Delete Category"
msgstr "删除类别"

#: mediadrop/templates/admin/categories/index.html:89
msgid "Are you sure you want to delete this category [1:and ALL of its children]?"
msgstr "你确定要删除这个分类 [1:以及所有子类]？"

#: mediadrop/templates/admin/categories/row-form.html:33
#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:58
#: mediadrop/templates/admin/groups/index.html:59
#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:16
#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:134
#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:78
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/_podcast-table.html:25
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:44
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:145
#: mediadrop/templates/admin/tags/row-form.html:24
#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:61
#: mediadrop/templates/media/view.html:50
#: mediadrop/templates/podcasts/view.html:31
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:22
#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:25
#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:47
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:119
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:23
#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:29
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:25
msgid "In Response to"
msgstr "在响应"

#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:30
#: mediadrop/templates/admin/groups/index.html:53
#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:36
#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:55
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/_podcast-table.html:20
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:128
#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:53
msgid "None Found"
msgstr "无发现"

#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:37
msgid "This comment has already been approved for publishing"
msgstr "该评论已被批准发布"

#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:38
msgid "Approve this comment for publishing"
msgstr "批准此评论"

#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:38
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:39
msgid "Delete this comment"
msgstr "删除这条评论"

#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:49
msgid "Submitted on"
msgstr "提交"

#: mediadrop/templates/admin/comments/_comment-table.html:56
msgid "Go to the admin page for this item"
msgstr "转到此项目的管理页面"

#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:21
#, python-format
msgid "Comments for %(media_filter_title)s"
msgstr "评论关于 %(media_filter_title)s "

#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:21
msgid "Comments for"
msgstr "评论的媒体"

#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:33
msgid "Edit Text"
msgstr "编辑文字"

#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:34
msgid "Cancel Edit"
msgstr "取消编辑"

#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:39
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete %(name)s's comment?"
msgstr "你确定要删除%(name)s 的评论？"

#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:78
#, python-format
msgid "Comments that match '%(search)s'"
msgstr "匹配 '%(search)s' 的评论"

#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:79
msgid "All Comments"
msgstr "所有评论"

#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:80
#, python-format
msgid "Comments for %(search)s"
msgstr "为％点评%(search)s）秒"

#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:88
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:85
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: mediadrop/templates/admin/comments/index.html:95
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:92
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: mediadrop/templates/admin/groups/edit.html:26
#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:78
#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:26
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:52
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:30
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:83
#: mediadrop/templates/admin/users/edit.html:26
msgid "Are you sure you want to delete this?"
msgstr "你确定要删除它？"

#: mediadrop/templates/admin/groups/edit.html:37
msgid "New Group"
msgstr "新建组"

#: mediadrop/templates/admin/groups/index.html:32
msgid "Are you sure you want to delete this group?"
msgstr "确定要删除这个组吗？"

#: mediadrop/templates/admin/groups/index.html:42
msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:22
msgid "Publish Date"
msgstr "发布日期"

#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:23
msgid "Upload Date"
msgstr "上载日期"

#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:24
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:33
msgid "Publish Status"
msgstr "发布状态"

#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:27
msgid "Number of Comments"
msgstr "评论数量"

#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:48
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:111
msgid "Unencoded"
msgstr "未编码"

#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:49
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: mediadrop/templates/admin/media/_media-table.html:51
msgid "Publishing..."
msgstr "正在发布..."

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:62
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:31
msgid "Saving the file failed. Please try again"
msgstr "保存文件失败。请再试一次"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:63
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:32
#, python-format
msgid "Security error occured (%(text)s)"
msgstr "发生安全错误 (%(text)s)"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:64
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:33
#, python-format
msgid "Error caused a send or load operation to fail (%(text)s)"
msgstr "错误导致发送或加载操作失败 (%(text)s)"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:67
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:36
msgid "File has already been added, duplicates are not allowed"
msgstr "文件已经被添加，不允许重复"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:68
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:37
#, python-format
msgid "File is too small, the minimal file size is %(size)s"
msgstr "文件过小，最小的文件大小是 %(size)s"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:69
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:38
#, python-format
msgid "File is too large, the maximum file size is %(size)s"
msgstr "文件过大，最大文件大小是 %(size)s"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:70
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:39
#, python-format
msgid "File could not be added, amount of %(num)s files exceeded"
msgstr "文件不能被添加，文件总数已超过%(num)s "

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:71
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:40
#, python-format
msgid "File is too big, overall filesize of %(size)s exceeded"
msgstr "文件总大小过大，已超过 %(size)s "

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:93
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:63
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:102
msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr "你确定要删除这个文件吗？"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:107
msgid "Upload a file"
msgstr "上传文件"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:114
msgid "Failed to add this file. Please try again."
msgstr "没有这个文件。请再试一次。"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:115
msgid "Failed to save your change. Please try again."
msgstr "无法保存更改。请再试一次。"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:116
msgid "Uploading"
msgstr "上传中"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:117
msgid "Queued"
msgstr "排队"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:118
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:130
msgid "A connection problem occurred, try again."
msgstr "出现一个连接问题，再试一次。"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:131
msgid "An error has occurred, try again."
msgstr "发生了错误，再试一次。"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:134
#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:219
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:44
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:135
msgid "Saving"
msgstr "保存中"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:136
msgid "Saved!"
msgstr "已保存！"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:137
msgid "Saving failed. Please try again."
msgstr "保存失败。请再试一次。"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:138
msgid "Please correct the highlighted errors and save again."
msgstr "请更正错误，并再次保存。"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:160
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:87
msgid "Uploaded:"
msgstr "上传时间："

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:171
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:122
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:172
msgid "Add & Manage"
msgstr "添加和管理"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:175
#: mediadrop/templates/admin/media/file-edit-form.html:15
msgid "View this file"
msgstr "查看此文件"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:189
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:102
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:192
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/_podcast-table.html:32
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:106
msgid "Thumb"
msgstr "缩略图"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:216
msgid "Manage Files"
msgstr "管理文件"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:225
msgid "File"
msgstr "文件"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:226
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:227
msgid "Duration"
msgstr "时间"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:228
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:229
msgid "Dimensions"
msgstr "尺寸"

#: mediadrop/templates/admin/media/edit.html:230
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: mediadrop/templates/admin/media/file-add-form.html:17
msgid "OR"
msgstr "或"

#: mediadrop/templates/admin/media/file-form.html:17
msgid "or"
msgstr "或"

#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:66
#, python-format
msgid "Media that matches '%(search)s'"
msgstr "媒体匹配 '%(search)s'  "

#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:67
#, python-format
msgid "%(podcastTitle)s Episodes"
msgstr "%(podcastTitle)s 的集"

#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:68
#, python-format
msgid "Media in '%(categoryName)s'"
msgstr " '%(categoryName)s'类媒体"

#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:69
#, python-format
msgid "Media tagged '%(tagName)s'"
msgstr "媒体标签 '%(tagName)s'"

#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:70
msgid "Unreviewed Media"
msgstr "尚未审查媒体"

#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:71
msgid "Unencoded Media"
msgstr "尚未编码的媒体"

#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:72
msgid "Draft Media"
msgstr "媒体草案"

#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:73
msgid "Published Media"
msgstr "已发布媒体"

#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:74
#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:105
msgid "All Media"
msgstr "所有媒体"

#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:84
msgid "Review"
msgstr "审核"

#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:114
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: mediadrop/templates/admin/media/index.html:124
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:20
msgid "View this media where it is published"
msgstr "查看这地方媒体发布"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:25
msgid "View this media where it will be published"
msgstr "查看这地方媒体将公布"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:25
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:42
msgid "You must add a file and save before review can begin."
msgstr "您必须添加一个文件并保存，然后才能开始审查。"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:46
msgid "Review Pending"
msgstr "审核待审批"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:47
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:73
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:86
msgid "Encoding Complete"
msgstr "编码完成"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:47
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:63
msgid "Encoding Pending"
msgstr "等待编码"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:48
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:64
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:74
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:87
msgid "Click to change the publish date"
msgstr "点击这里更改发布日期"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:48
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:64
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:74
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:88
msgid "Publishing"
msgstr "发布中"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:49
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:65
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:75
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:89
msgid "Pending"
msgstr "等待"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:55
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:62
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:72
#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:85
msgid "Review Complete"
msgstr "审核完成"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:57
msgid "Review can only be completed after a file is added."
msgstr "必须先添加文件才能审核."

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:68
msgid "Encoding will be complete when an acceptable file is added."
msgstr "当添加可接受类型的文件后编码将自动完成"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:80
msgid "Publish Now"
msgstr "立即发布"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:94
msgid "Click to change the expiration date"
msgstr "点击更改过期日期"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:94
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#: mediadrop/templates/admin/media/update-status-form.html:95
msgid "never"
msgstr "从不"

#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:16
#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:40
#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:63
msgid "Players"
msgstr "视频播放器"

#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:26
msgid "By deleting this player you will lose all settings related to it."
msgstr "删除此播放器，你将失去有关的所有设置。"

#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:49
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:71
msgid "Up"
msgstr "上"

#: mediadrop/templates/admin/players/index.html:72
msgid "Down"
msgstr "下"

#: mediadrop/templates/admin/podcasts/_podcast-table.html:39
msgid "Category:"
msgstr "分类："

#: mediadrop/templates/admin/podcasts/_podcast-table.html:41
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: mediadrop/templates/admin/podcasts/_podcast-table.html:45
msgid "Explicit"
msgstr "不适当"

#: mediadrop/templates/admin/podcasts/_podcast-table.html:51
msgid "Add episode"
msgstr "新增一集"

#: mediadrop/templates/admin/podcasts/_podcast-table.html:53
#, python-format
msgid "View First Episode %(num)s"
msgid_plural "View All %(num)s Episodes"
msgstr[0] ""
"one: 查看第一集%(num)s\n"
"other: 查看所有%(num)s 集"

#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:16
msgid "Edit Podcast"
msgstr "编辑播客"

#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:16
#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:88
msgid "New Podcast"
msgstr "新的播客"

#: mediadrop/templates/admin/podcasts/edit.html:97
msgid "View this podcast where it is published"
msgstr "在此播客发布的地方查看"

#: mediadrop/templates/admin/podcasts/feed_fieldset.html:39
msgid "Get an iTunes URL"
msgstr "获取iTunes网址"

#: mediadrop/templates/admin/podcasts/feed_fieldset.html:40
msgid "Get a Feedburner URL"
msgstr "获取Feedburner网址"

#: mediadrop/templates/admin/podcasts/index.html:25
msgid "Add Podcast"
msgstr "添加播客"

#: mediadrop/templates/admin/settings/advertising.html:17
#: mediadrop/templates/admin/settings/advertising.html:23
#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:42
msgid "Advertising"
msgstr "广告"

#: mediadrop/templates/admin/settings/analytics.html:17
#: mediadrop/templates/admin/settings/analytics.html:23
#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:45
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: mediadrop/templates/admin/settings/api.html:16
#: mediadrop/templates/admin/settings/api.html:26
#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:57
msgid "Data API"
msgstr "数据API"

#: mediadrop/templates/admin/settings/api.html:19
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: mediadrop/templates/admin/settings/appearance.html:17
#: mediadrop/templates/admin/settings/appearance.html:38
#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:48
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: mediadrop/templates/admin/settings/appearance.html:26
msgid "Confirm Reset"
msgstr "确认复位"

#: mediadrop/templates/admin/settings/appearance.html:27
msgid "Are you sure you want to reset your settings to the default?"
msgstr "你确定要重置为默认设置？"

#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:60
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:66
#: mediadrop/templates/admin/settings/popularity.html:16
#: mediadrop/templates/admin/settings/popularity.html:22
msgid "Popularity"
msgstr "热门"

#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:69
#: mediadrop/templates/admin/settings/sitemaps.html:17
#: mediadrop/templates/admin/settings/sitemaps.html:23
msgid "RSS and Sitemaps"
msgstr "RSS和站点地图"

#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:72
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:16
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:112
msgid "Storage Engines"
msgstr "存储引擎"

#: mediadrop/templates/admin/settings/master.html:83
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: mediadrop/templates/admin/settings/notifications.html:16
#: mediadrop/templates/admin/settings/notifications.html:22
msgid "Notification Emails"
msgstr "通知电子邮件"

#: mediadrop/templates/admin/storage/edit.html:23
msgid "New Storage Engine"
msgstr "新的存储引擎"

#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:25
msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:26
#, python-format
msgid "Deleting this Storage Engine (%(name)s) will:"
msgstr "删除该存储引擎 (%(name)s) 将："

#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:27
#, python-format
msgid ""
"Permanently delete all of the %(num)s media files stored by this Storage "
"Engine."
msgstr "永久删除此引擎中 %(num)s 个媒体文件。"

#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:28
msgid "Permanently erase its settings."
msgstr "永久删除其设置。"

#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:29
msgid ""
"An alternative to deleting is disabling. Disabling a Storage Engine will "
"simply prevent its use for files added from now on."
msgstr "一种替代方法是禁用。禁用某一存储引擎后新加的文件将不会再存放于此引擎中"

#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:92
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:113
#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:153
msgid "Add New Engine"
msgstr "添加新引擎"

#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:121
msgid "Disk Usage"
msgstr "磁盘使用"

#: mediadrop/templates/admin/storage/index.html:155
msgid "Please select what type of storage engine you would like to add:"
msgstr "请选择新加存储引擎类型："

#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:50
#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:72
msgid "Add Tag"
msgstr "添加标签"

#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:76
msgid "Edit Tag"
msgstr "编辑标记"

#: mediadrop/templates/admin/tags/index.html:80
msgid "Delete Tag"
msgstr "删除标签"

#: mediadrop/templates/admin/users/edit.html:37
msgid "New User"
msgstr "新用户"

#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:29
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "你确定要删除此用户？"

#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:39
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:46
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: mediadrop/templates/admin/users/index.html:47
msgid "Group"
msgstr "组"

#: mediadrop/templates/categories/index.html:28
#: mediadrop/templates/media/explore.html:102
msgid "More new media"
msgstr "更多新视频"

#: mediadrop/templates/categories/index.html:28
#: mediadrop/templates/categories/index.html:33
#: mediadrop/templates/media/explore.html:87
#: mediadrop/templates/media/explore.html:102
msgid "View More"
msgstr "查看更多"

#: mediadrop/templates/categories/index.html:33
#: mediadrop/templates/media/explore.html:87
msgid "More popular media"
msgstr "更多最受欢迎视频"

#: mediadrop/templates/categories/index.html:35
#: mediadrop/templates/categories/more.html:26
msgid "There is no media in this category."
msgstr "有没有媒体在这一类。"

#: mediadrop/templates/categories/layout.html:27
msgid "Choose a Category:"
msgstr "选择一个类别："

#: mediadrop/templates/comments/_list.html:31
#, python-format
msgid "said on %(datetime)s…"
msgstr "在说 %(datetime)s 的..."

#: mediadrop/templates/comments/_list.html:45
msgid "No comments have been posted yet."
msgstr "没有已发布的评论。"

#: mediadrop/templates/comments/_list.html:59
msgid "Write a comment"
msgstr "写评论"

#: mediadrop/templates/comments/_list.html:76
msgid "Email Address (will never be published)"
msgstr "电邮地址(不会对外发布)"

#: mediadrop/templates/comments/_list.html:94
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交评论"

#: mediadrop/templates/media/explore.html:92
#, python-format
msgid ""
"As soon as there are more than %(num)s published videos in the library, "
"the most popular videos will be listed here."
msgstr "只要有超过 %(num)s 公布的在库中的影片，最受欢迎的影片将在这里列出。"

#: mediadrop/templates/media/explore.html:93
msgid "Why not add a few more?"
msgstr "为什么不再增加一些呢？"

#: mediadrop/templates/media/index.html:17
#, python-format
msgid "Search: \"%s\""
msgstr "搜索：\"%s\""

#: mediadrop/templates/media/index.html:25
#, python-format
msgid "Showing %(result_count)s results for '%(search_query)s'"
msgstr "显示关于  '%(search_query)s'的%(result_count)s 结果"

#: mediadrop/templates/media/index.html:26
#, python-format
msgid "Showing %(result_count)s results tagged with '%(tag_name)s'"
msgstr ""
"显示 %(result_count)s 的结果将与 '%(tag_name)s' 的\n"
"详细的建议"

#: mediadrop/templates/media/index.html:27
#, python-format
msgid "All %(result_count)s Media"
msgstr "所有 %(result_count)s 的媒体"

#: mediadrop/templates/media/tags.html:20
msgid "All Tags"
msgstr "所有标签"

#: mediadrop/templates/media/view.html:54
msgid "(unpublished)"
msgstr "(未发布)"

#: mediadrop/templates/media/view.html:55
#, python-format
msgid "by %(authorName)s"
msgstr "按作者 %(authorName)s"

#: mediadrop/templates/media/view.html:65
#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:61
msgid "Dislike"
msgid_plural "Dislikes"
msgstr[0] ""
"one: 不喜欢\n"
"other: 不喜欢"

#: mediadrop/templates/media/view.html:87
msgid "Related Podcast"
msgstr "相关的播客"

#: mediadrop/templates/media/view.html:97
msgid "Podcast Episodes"
msgstr "播客剧集"

#: mediadrop/templates/media/view.html:100
msgid "Episode"
msgid_plural "Episodes"
msgstr[0] ""
"one: 集\n"
"other: 集"

#: mediadrop/templates/media/view.html:114
msgid "Related Media"
msgstr "相关媒体"

#: mediadrop/templates/media/view.html:122
msgid "This is not listed under any categories."
msgstr "此媒体没有加入任何分类。"

#: mediadrop/templates/media/view.html:126
msgid "See All Tags"
msgstr "查看所有标签"

#: mediadrop/templates/media/view.html:130
msgid "This does not have any associated tags."
msgstr "此媒体没有任何关联的标签。"

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:70
msgid "Pop out a new player window"
msgstr "弹出一个新的播放器窗口"

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:70
msgid "Pop Out"
msgstr "弹出"

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:71
msgid "Shrink"
msgstr "收缩"

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:71
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:73
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:77
msgid "Permalink:"
msgstr "固定链接："

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:80
msgid "Share by email"
msgstr "通过电子邮件分享"

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:80
msgid "Share by Email"
msgstr "通过电子邮件分享"

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:81
msgid "Share on Facebook"
msgstr "在Facebook上分享"

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:82
msgid "Share on Twitter"
msgstr "在Twitter上分享"

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:87
msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:91
msgid "Embeddable Player HTML:"
msgstr "嵌入式播放器的HTML："

#: mediadrop/templates/players/html5_or_flash.html:97
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: mediadrop/templates/podcasts/index.html:23
msgid "All Podcasts"
msgstr "所有播客"

#: mediadrop/templates/podcasts/index.html:34
#: mediadrop/templates/podcasts/view.html:35
msgid "Add to iTunes"
msgstr "添加到iTunes"

#: mediadrop/templates/podcasts/index.html:35
#: mediadrop/templates/podcasts/view.html:36
msgid "Subscribe via RSS"
msgstr "通过RSS订阅"

#: mediadrop/templates/podcasts/index.html:38
msgid "Latest Episodes"
msgstr "最新剧集"

#: mediadrop/templates/podcasts/index.html:45
msgid "Browse all episodes"
msgstr "浏览所有剧集"

#: mediadrop/templates/podcasts/view.html:42
#, python-format
msgid "%(result_count)s Episodes"
msgid_plural "All %(result_count)s Episodes"
msgstr[0] ""
"one:  %(result_count)s 剧集\n"
"other: 所有 %(result_count)s 剧集"

#: mediadrop/templates/upload/failure.html:17
#: mediadrop/templates/upload/success.html:17
msgid "Upload Videos"
msgstr "上传影片"

#: mediadrop/templates/upload/failure.html:22
msgid "Upload Error"
msgstr "上传错误"

#: mediadrop/templates/upload/failure.html:26
msgid ""
"During your upload, something went wrong, but don't worry. The engineers "
"and gnomes have been automagically notified and we're already on our way "
"to resolving your issue."
msgstr "在上传过程中出现了错误，但不要担心。工程师和gnome已自动获得通知，我们正在解决您的问题。"

#: mediadrop/templates/upload/failure.html:28
msgid "Something you can check:"
msgstr "有些事情，你可以检查："

#: mediadrop/templates/upload/failure.html:30
#, python-format
msgid "Is the file under %(maxUploadSize)s Megabytes in size?"
msgstr "文件是否小于 %(maxUploadSize)s MB？"

#: mediadrop/templates/upload/failure.html:33
msgid "Try Uploading Again"
msgstr "尝试重新上载"

#: mediadrop/templates/upload/form.html:52
msgid "Choose a file to upload"
msgstr "选择要上传的文件"

#: mediadrop/templates/upload/index.html:45
msgid "Problems?"
msgstr "有问题？"

#: mediadrop/templates/upload/index.html:46
msgid "If you have problems uploading or have some questions, please email us at"
msgstr "如果你有问题上传或有问题，请发送电子邮件至"

#: mediadrop/templates/upload/success.html:23
msgid "Upload Successful"
msgstr "上传成功"

#: mediadrop/templates/upload/success.html:27
msgid "Awesome, your upload was successful!"
msgstr "真棒，你上传成功了！"

#: mediadrop/templates/upload/success.html:28
msgid ""
"Your submission is awaiting review by a moderator and will be posted "
"shortly."
msgstr "您的提交，正在等待版主审核，并将于短期内发布。"

#: mediadrop/templates/upload/success.html:29
msgid ""
"You will be automatically redirected back to the [1:Media Library] in a "
"few seconds. Hang tight."
msgstr "您将在几秒钟内自动重定向回[1:媒体库]。稍安毋躁。"

#: mediadrop/validation/uri_validator.py:21
msgid "That is not a valid URL."
msgstr "此URL无效。"

